極度懷疑的士狗揸車揸唔到直線

一定要左右cut來cut去先安落

條吐露港公路呢刻都無車，你咪一直行快線囉，cut去左線又cut返右

利申:搭到想嘔中

行直路都左右片 真係怕撚左佢地 cls

冇車行快線